意媒：C朗領紅涉姦失世足先生 全屬肉酸仔幕後搞鬼！

意大利傳媒周六紛紛轉載意大利共和報（La Repubblica）的報道，指祖雲達斯球星基斯坦奴朗拿度（C朗）今季頭頭碰著黑，包括早前在歐聯賽事對華倫西亞領紅、失落世界足球先生獎項、最近牽涉強姦指控等，均是C朗的前球會、皇家馬德里主席肉酸仔在幕後搞鬼！

報道指，早於去年12月仍效力皇馬的C朗與「老佛爺」肉酸仔關係轉差，特別是C朗涉嫌逃稅的案件，皇馬及肉酸仔拒絕支持C朗，令後者認為球會不再信任自己，更促使他申請離隊轉投祖雲達斯。

報道續稱，C朗認為最近在他身上發生一切、以往未發生過的不尋常事件，如包括失落世界足球先生、被指控強姦、對華倫西亞時領紅、失去贊助商支持等，相信是皇馬主席肉酸仔在幕後操縱，以報復他決定離隊並與他鬧翻的結果。報道續指，C朗自轉投祖記後不專注亦不冷靜，從今季多場比賽中就可以看出。

Source?

肉酸仔同佢老母好狠毒

仲小氣過樓主

樓主25

肉酸仔好波

肉酸仔

娛樂圈八卦咩

咁做法真係幾肉酸

鍠不嬲都契弟架啦,所以小小羅爭個人獎唔爭球隊獎都幾啱

吓，強姦有就有，無就無

人地爆你你怪唔到人

主席真係好肉酸

得肉酸負皮

個標題睇左幾次先明
領紅係因為涉奸
涉奸嘅對象仲要係世足先生
終極1999

曲直難分

！

又係隻肉酸狗